我老闆今日同我講：「天與地好好睇！」

我老闆今日同我講：「天與地好好睇！」

我認同！

你老闆古代人？

老闆尋日問我知唔知有條肥閪港女準備去日本拍av

係